國殤 聽日賀佢老母閪

屌 認真其實少淆 但冇辦法
淆都要出 應間因爲我淆 冇撚左個香港點撚算
聽日賀埋啲死黑警百病纏身 警嫂派帽